Android tablet 係咪已經正式死亡？

Google 重點好似去左chromeOS果邊

有生存過未

*咩

nexus 7不知幾好用

有一排好多廠都有出android tablet
不過而家死得七七八八,得返三星,華為
其他廠都已經唔多想玩

零售好似幾發達...
譚仔板長元氣...

Google一日有出就唔死，但而家連google都唔出

轉用chrome os

用過android table 就知呢樣product 根本on9

香港有咩chrome os tab買到？

iPad 都少左人買少左人用
(以前用成4年都仲好好用, 會lag左, 但係充一次電頂到好耐好耐)

TABLET?
果陣samsung note 10.1 見朋友買左幾個月
lag撚到癡孖根

連一樣好既野都比人淘汰
同類產品中既垃圾仲想有人用咩?

暫時香港未有

Acer Chromebook Tab 10

btw chrome os幾好用
可以去amazon買部4GB ram+支援touch screen+google play store嘅chromebook玩下

仲邊有人用tablet

我屋企部ipad都封塵

Chromebook

連iPad都死亡啦

當有六吋七吋電話出現
又無table性價比高過ipad
實用性比唔上window 平板

正解
tablet好唔方便

iPad 好賣到傻，因為而家平左好多

Chrobook用過，不了

冇人出tablet版app

Acer
唔htc都最少用asus 啦

講真自從ip6 個芒大左之後好少用ipad

pixel c
但屌你粒u俾人hack

Tablet本身都係雞肋

點解唔用m3

tablet in sales unit 冇乜點升
“phablet”始終最方便

重用緊Nexus 7 FHD 睇漫畫同google play books 啲eboom

應該冇用家會用差唔多價錢買 Android tablet 而唔買 iPad

但商用反而有市場，d舖頭只係想有個ok大嘅moon，做到簡單功能，搵人寫app都容易d啦

老實講我覺得幾好用
用黎睇書，睇戲 方便過 ipad

ipad反而比我主要用黎播airplay

8" an tablet + 13" Chromebook
已做到哂要做嘅嘢

電話mon都越出越大，又有得無線輸出個畫面/type c轉hdmi, 8-10" 平板真係無咩用了
再大就直接用chromebook好過

Chromebook tab 10 好似連Amazon 都未有貨

自己用緊10。5 好正喎
雖然a10x u 但係順過iphone x /8plus

打機睇片超爽 一邊再用電話睇wtapp

用緊pixel c睇YouTube cctvb twitch，好方便

用緊 pixel c 加remix os 返學

可以開好多個 window 好方便

睇好 chrome os tablet

主要都APP只係放大版
同IPAD冇得比

同埋價錢冇優勢

通常電話叉緊電，先會用部tablet
用咗兩年，等佢壞咗唔會再買Android Tab

如果ipad LTE 官方收到sms, whatsapp

an pad 真係唔洗賣

Windows平板都死啦
Intel貼哂錢俾山寨廠出d幾百蚊雙系統平板都無人要

唔知有咩用

行Android一開始就死亡啦，
Android tablet呀叔先會用

Win hybrid 幾好賣

chromebook同chrome os tab咪同一個系統，只係差個keyboard

你唔鍾意chromebook咁買chrome os tab做乜

幾百蚊用貨尾atom低性能係冇人要
千幾蚊用Apollo Lake唔係勁但好唔少大把追捧

日日都用ipad
好少開電腦

Sony 最後一部tab Z4 路過。。。

日日重度使用Ipad pro 同apple pencil

Android P preview入面唔會再有Tablet專用UI
即係你可以響Tablet度用Android 9,但係個UI會同手機一樣
我已經試過

Chromebook 真係幾正
可惜唔多人欣賞

香港有邊部有保？

香港冇行貨
我都係Amazon買

部acer tab做唔做到同時開2隻或以上既GAME(APP)

商用更加應該用iPad

之前有啲學校就係貪平買Android Tablet 結果仆晒街，最後又係買返iPad

Asus 好似係

千五樓下既仲有市場
千五以上就買ipad算

acer早排有行貨，但唔會放去大鋪賣，要自己拉代理商

利申：買咗行貨Chromebook r13

咁開心
真係得死忠先會打比代理問

純粹想試玩個os，咁用落又ok好用

慢慢會慣
但最唔滿意係個速成，揀字同排位都係弱智嘅

Google真係呢度射一篤嗰度射一篤
間唔中又話要搞Chrome乜Chrome物
冇次認真咁

chrome os算最認真嘅啦
但chromecast嗰啲就好兒戲，一時又話改名叫Google cast之後又用返chromecast

公司本質嚟
除咗起家嘅search engine嚴格計應該得ad唔係靠亂射博中

ipad mini好撚好用
可惜佢唔update

利申：用ipad時間多過電話

Android 平板電腦中Sony 係唔係算好，mon靚已經屈機
重有Microsoft sur乜嘢平板電腦都多人用

係

利申：買過部Asus，貼錢買難受
用嚟粗用睇漫畫算

同路人。。

以前有班死傻閪話Tablet會取代電腦

Chrome OS
已經玩到Android App
今年會再行到Linux Application
Google今次認真

想用ipad取代macbook air會否不智
平時部air都係睇下波，ebanking，睇下avgle，Netflix 咁
係影完相Lightroom /photoshop 執相用唔到ipad

7 吋 Tablet 當電話用不知幾好用 ..
我部 Z3TC 除左無得靠 Sony Update 新 OS 同 Security Patch 外. (有班傻閪當賣點, 都唔知係唔係用家 )
唔洗咁大 Computing Power 唔打機當 e-reader 好過用 Kindle 睇 Kindle

真係要 Computing Power 用返 iPhone 或者 laptop.

iPad Pro都只可以做到較為簡單嘅執相，複雜少少始終都係要用返電腦

用緊Samsung Chromebook Plus
個moon好正
靚過Chromebook Pixel

係咪帶出街都唔覺重？

ASUS ZenPad 3 8.0
[戇鳩到要去日本買,香港連水貨都無

我電話用Android, Tablet用ipad

月desktop

出街都覺少少重

chrome os接手

chrome os嗰啲全部都係notebook咁，好難接手

出左table , 同埋而家新果啲好多都可以折起當table 用

四不像接手？

window肯做好啲就贏硬
不過成日好做唔做

我係美國讀書，勁多 Chromebook ，又平，又可以寫 note 打字，又輕

chrome tab可唔可以唔好淨得acer

有asus, Sony呢d廠support會有信心d

chromeos 個理念真係幾好，但唔係太多伯樂

都係咁話，acer貼錢俾我都唔用

chomebook office類果d support得好唔好

有android嘅ms office 同google doc 你要做到x86果d advance macro就唔夠

但2000-4000 range 你唔會有notebook買得落手

傳言MS都有新產品target果個市場

surface pro算唔算tablet
見好多人用

用過nexus 7 2013 , 之後入手ipad pro
Sony z3 之後又冇再出tablet

啲餐廳俾你自助點餐嘅咪Android tablet......

我有部2017年嘅m3版
可能係spec嘅問題
我覺得唔得

我依家部chromebook都係m3
試過開過百個tab先開始lag, 一路睇一路開都無為意

裝完linux完全係一部正常電腦

新嗰部HP X2幾好J
tablet又得laptop又得